典解TRASHSURE有得去MAMA 我地墨粉就無得去？

班細路有冇尊重過師姐？😑

我地4大女孩都表晒態唔Gchi💘✊🏼MAMA

班細的就為利益出賣家族？🔥🙄

白頭佬 屌你老母

唔去仲有幾個奬仲想點

我地BLINKS反MAMA

5 CARE有無獎🥱

反彈👈🏼‎

可能公司諗住修補關係...

雖然首mmm好撚難聽
但d仔好似幾fuckable咁

佢地去QQ

咩係QQ🤔

有幾個ok😳

派墨粉=即刻好番🖤💖

唔抵得人地攞咗男新人獎？